準備買新盤自住

決定左, 買新樓 , 準備好去排隊

自己跟返自己張單？

聽日DSE溫成點？

係咪爸爸比錢你買呀? 做哂學校比的功課未?

揀好左買邊到? 番咩工, 咩區?

觀塘工業中心果頭

姐係未揀好啦, 果到都多選擇, 新舊都有, 睇你budget

想要新樓多D, 呢排mon緊藍田茜發道
近MTR, 出香港又方便

有水喉就得啦 Between收唔收契仔?